集眾人之力，香港應該點救？

議事規則又通過左
連拉布都無得抵抗班保皇黨
讀過下書都知支那on999
點解班建制都仲可以向錢低頭 做支那隻狗
陳健波係度屌翻泛民書都未讀完就入立法會
唔講都唔知陳健波係邊個
建制嗰班仆街嗰篇博士論文都攞唔到出嚟
都唔知憑咩理據鬧人

班廢中仲有成日屌啲年輕人
佢哋喺度搞政治
又成日叫人讀多啲書
後生讀完書又唔信啲後生
一日到黑淨係話比咁多錢你讀書你喺度搞搞震

我哋成日話移民 然後單程證日日都超額派發
土生土長既香港人走哂 然後泥一群蝗蟲
成個香港民主意識溝淡哂

根本就成個社會都被扭曲
集眾人之力 話討論下香港點救

冇哂泛民, D廢老就會問點解我用微信講錯野會俾人拉

佔領18區警局 封鎖邊境

新六四

諗下點樣救你自己先啦